閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

空空如也 甚麼也沒有

好中

諗以前係冇用架

愛若難以放進手裡

何不將這雙手放進心裡

感激車站裏

朋友已走...

擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡

尚有月台能讓我們滿足到落涙